今年必開紅盤

恭喜大家都發財

高開高走
低開高走
牛軍必勝

開熊盤了

低開282點